{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038817",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72925&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천리버문스파펜션"
    },
    "text": "スパを一緒に利用することができるペンションをご紹介します。 ここはスパと一緒にバーベキューを楽しみながら素敵なリバービューを鑑賞することができる場所です。 周辺にはザラ島、南怡島船着場、プチフランスのような多くの観光地があり、夏には多くの人が訪れています。 入室は5:00から可能で、退室は20時以降に可能です。 全ての客室は禁煙で、ジェットスパをご利用いただけます。 バーベキューを楽しみたいなら炭やグリルをレンタルできますが、追加料金が発生します。 最大人数を超える場合は入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内ではできません。 ペットの出入りは不可であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。 客室使用の際には紛失や毀損に対する責任があり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、ペンションの事情により情報が変更されることがあります。 オンシーズン中、一部の客室では料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "スパと一緒にバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ザラ島、南怡島船着場、プチフランスなどがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は20時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全ての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの道具はレンタルできますか？",
            "answer": "はい、炭やグリルをレンタルすることができますが、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理は何ができますか？",
            "answer": "肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内ではできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室使用の際には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "客室使用の際には紛失や毀損に対する責任があり、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理には注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中は一部の客室では料金が変わることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 398
    }
}